越係冇頭髮嘅男人越係勁

冇頭髮代表 1)大j 高質youtuber 為香港發聲
2) the rock 大隻 荷里活巨星
3) 馮迪索 又大隻又型 演技好
4) 陳雲海 國師 不解釋

黃洋達呢

長頭髮代表

1)達哥

體育救港
good idea 可惜而家自甘墮落

佢有 ok嘅諗法 可惜 太過自大

一拳超人

所以話一拳超人無畫錯

琦玉

高質漫畫

狗嚟

唔好毋辱狗

陳奕迅

自從留長咗頭髮之後唱歌走曬音

張建宗？

長毛

支持社會主義 嘅 死左仔

香蕉糖呢

c朗美斯＞小白

四個司長入面 最好算係佢

狗唔計

施丹>C朗美斯

Robben

事實

施丹轉身型過 c朗美斯啲扭波多多些

無做過野嘛
無為而治

漏咗hitman 47

4 你講緊陳雲定雲海

雲根雲海 一鳩樣 都係高質

陳雲海同陳雲係兩個人黎